短期內走唔到嘅你

而家有咩感受

身邊一齊讀緊大學嘅fd 有幾個都話去外國讀書 鋪好晒路

身邊老豆老母係藍嘅 都已經申請晒bno 讀完u就即刻走

身邊老豆老母冇整bno嘅朋友 都有一門專業 可以隨時走

而我就三樣加埋 老豆老母冇整bno 藍到發霉 讀緊u 兩頭唔到岸 再加上老豆做緊狗 其實係咪入集中營之前及早死左佢好

幾歲
而家讀u仲有bno?

咪話冇bno
係老豆老母冇整

睇topic以為講緊股票

你而家上緊嘅係

樂觀d諗，黃既就算有bno大把人唔走，大把人陪
而且集中營會起，你又要入，個幾率始終好低既，如果你唔係做咩大件事既話

讀緊u個陣
一係學手藝
一係學外語
一係學專業知識
盡量爭取exchange機會 海外intern

利申：屋企窮 但走咗幾年 就入籍了

見到“短期”兩隻字好敏感

sor,打搞哂

十月唔係話傾比CUKC做BC?
如果你老豆老母係香港出世都得

唔走預左留低攬炒 屋企黃但冇唸住走

但係係咪都要屋企人整？

其實你係屋企同爸爸相處 佢會唔會係咁屌人

你老豆當低級 都4皮有宿舍 其實生活係咪算輕鬆 ？

喺我面前唔敢 其他時間嘅話 聽我細妹講 會

唔好福利邊個做狗

我可以隨時拋低屋企嗰兩條垃圾 所以唔洗諗呢樣嘢

咁撚串？

你估以前好撚高人工啊？ 幾千炸屌你老豆 傻西

屌你老母 問完我我講事實又話我串 收皮啦傻閪

屌你老豆 屌你狗仔 打傻西 問你野串人 住狗公屋 食屎狗

我黃撚過你全家加埋呀柒頭 屌你老母

讀垃圾閪科畢業 做份垃圾閪工 非專業
有BNO得幾廿萬 應該可以攬炒收皮

其實多唔多人係咁 我讀嗰科好撚多中產 搞到我覺得好似個個都有外國護照/隨時走得

屌你老母 淨係識呢句 平時班fd當講笑都算
總之如果香港人要入集中營我都跟埋
香港定係而家呢個狗竇係我屋企我好清楚

唔知邊個智障逐個逐個comment負皮

巴打可以分享多d?

你老竇係狗！你都係狗！

就算有齊都可以走唔到

咁等多幾年囉

特權階級二世祖喺度叫慘將來香港真正解放嗰日你地全部有獎賞啦

關我撚事 割撚咗 唔知幾耐冇講野

你呢個位置好尷尬，袁巴講過美國已經準備緊一份過千人黑警制裁名單，美國癲起上嚟制裁會禍及家人，如果呢個消息係堅嘅話我勸你都係求神拜佛你老竇上年冇對啲後生做過衰嘢，如果唔係你都幾大劑

解除父子關係我都冇咩所謂 中學之後呢個人對我生命都冇咩正面影響

尷尬咗好多年啦 黃嘅狗仔好易做咩 屋企又大戰+考eq 上連登又比智障話係狗仔

我開始有少少明點解有啲廢老到宜家都咁憎日本人即使過咗幾代人都已經唔關事，總之你係日本人就已經憎咗你先

儲錢/考scholarship去外國讀master有無得諗

其實真係會聽到廢佬講好憎日本人架咩 我身邊嗰堆冇講過

我細個返鄉下呢類人好多

有港豬陪葬 比坦克車碌過我都願意

好似冇返過 我當鄉下係香港 定係可能我唔知邊度
中一中二已經叫老豆老母咪再帶我上去

好痛 有冇d輕鬆少少嘅死法

但而家係日本仔未投降，你可以咁快原諒佢個仔

用咩途徑？working holiday?